黃世澤評論咁戇鳩，德國政府無責任醫佢個嘴？

如題

世澤仔

入黎俾意見啦
負乜鳩評

講野又疾 牙又爛 樣又衰 周圍撩火頭 我真係好撚佩服佢

高質新會員

不過你準備入世澤條小氣list

好驚

我入左
都好驚

世澤有無睇牙醫？德國科技咁勁可能醫埋個鳩嘴

醫都晒藥費
死撚咗佢好過

彰顯德國人權呀
大家都知醫佢哂藥費

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考